New game started! Field size: [10,10]
Player on [0,0]

Key: d pressed. Command: Right

Key: d pressed. Command: Right

Key: d pressed. Command: Right

Key: d pressed. Command: Right

Key: d pressed. Command: Right

Key: d pressed. Command: Right

Key: d pressed. Command: Right

Key: d pressed. Command: Right

Key: d pressed. Command: Right

Key: s pressed. Command: Down

Key: s pressed. Command: Down

Key: s pressed. Command: Down

Key: s pressed. Command: Down

Key: s pressed. Command: Down

Key: s pressed. Command: Down

Key: s pressed. Command: Down

Key: s pressed. Command: Down

Key: s pressed. Command: Down

Player won with: 50hp, 20 scores
